美斯離開巴塞同老衲永遠離開連登一樣都係笑話黎

呢次高質

真

駁唔刀

呢個ok

納dee無論離唔離開連登都係一個笑話嚟